artigo cem decorrido o prazo de um ano sem habilitação de interessados em número compatível com a gravidade do dano poderão os legitimados do artigo oitenta e dois promover a liquidação e execução da indenização devida parágrafo único o produto da indenização devida reverterá para o fundo criado pela lei número sete mil trezentos e quarenta e sete de vinte e quatro de julho de mil novecentos e oitenta e cinco
